{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르컬렉티브 시흥 웨이브파크"
    },
    "text": "'ル·コレクティブ''はアーバンステイがローンチしたプレミアムステイブランドで、一緒に過ごす方々との特別な時間のために空間内のすべての経験を丁寧にcollectiveしました。 チェックインのご案内はチェックイン16:00、チェックアウト11:00となっており、各商品ごとにチェックイン/アウト時間が異なります。 モバイルフロントの営業時間は09:00 - 23:00で、ランチタイムは12:00~13:00です。 当日予約の場合、入室情報の送信まで1時間以内に待ち時間が発生することがあります。 イメージと客室展望及び構造は異なる場合があり、ベッド構図デザイン及び家具、小物も客室ごとに異なる場合があります。 宿泊料には、新しいゲストの初チェックインのための客室クリーニング費用のみ含まれており、4泊以上の予約の場合、3泊当たり1回のルームクリーニングがお客様のご要望に応じて無料で提供されます。 環境保護実践の一環として、使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉のセットは基本的に提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。 付帯施設は建物L階(4階)に位置しており、パノラマプール、ハマムスパ、ノルディックスパを利用することができます。 人数追加案内では最大人数まで無料宿泊が可能で、基準人数以外の寝具やアメニティは有料で追加可能です。 寝具セット(スーパーシングルトッファー+布団)一泊当たりの追加費用は30,000ウォンで、寝具セットを申し込んだ後、当日キャンセルする場合には手数料1万ウォンがかかります。 ベビー用品はカスタマーセンターのチャット相談を通じて無料でレンタルでき、数量限定で数量締め切り時にはレンタルできません。 全客室はペット同伴が不可であり、保護者同伴がない未成年者及び36ヶ月以下の乳幼児は利用できません。 火災報知機が敏感で煙がたくさん出る飲食物の調理は不可能であり、客室に備えられた物品を破損または紛失した場合には初回購入価格を基準に賠償責任が発生します。 アーリー/レイトチェックイン/アウト要請時には別途費用が発生することがあり、現場の状況によって不可能なことがあります。 建物内のすべての空間は禁煙であり、禁煙に違反した場合、15万ウォンの損害賠償金と即時退室措置を受けることになり、その理由によるキャンセル/払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ル·コレクティブはどんなブランドですか？",
            "answer": "ル·コレクティブはアーバンステイがローンチしたプレミアムステイブランドで、一緒に過ごす方々との特別な時間のために空間内のすべての経験を丁寧にcollectiveしました。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "モバイルフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モバイルフロントの営業時間は09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約をする場合、待ち時間はありますか？",
            "answer": "当日予約の場合、入室情報の送信まで1時間以内に待ち時間が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イメージと客室展望及び構造は一致しますか？",
            "answer": "イメージと客室展望及び構造は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料には新しいゲストの初チェックインのための客室クリーニング費用のみが含まれています。"
        },
        {
            "question": "環境保護のため、どのような取り組みがありますか？",
            "answer": "環境保護実践の一環として、使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉のセットは基本的に提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はどこにありますか？",
            "answer": "付帯施設は建物L階(4階)に位置しており、パノラマプール、ハマムスパ、ノルディックスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数まで無料宿泊が可能ですが、追加の寝具やアメニティはありますか？",
            "answer": "最大人数まで無料宿泊が可能で、基準人数以外の寝具やアメニティは有料で追加可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はレンタルできますか？",
            "answer": "ベビー用品はカスタマーセンターのチャット相談を通じて無料でレンタルできます。数量限定のため、数量締め切り時にはレンタルできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "全客室はペット同伴が不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や乳幼児は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴がない未成年者及び36ヶ月以下の乳幼児は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "火災報知機が敏感で煙がたくさん出る飲食物の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室に備えられた物品を破損または紛失した場合には初回購入価格を基準に賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "アーリー/レイトチェックイン/アウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリー/レイトチェックイン/アウト要請時には別途費用が発生することがあり、現場の状況によって不可能なことがあります。"
        },
        {
            "question": "建物内で喫煙はできますか？",
            "answer": "建物内のすべての空間は禁煙です。禁煙に違反した場合、損害賠償金と即時退室措置が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 724,
        "QA": 755
    }
}